IG蛋糕"黃店"cps.cakes 千其唔好幫襯!! 2

IG: @cps.cakes 千其唔好幫襯 長文慎入
(如果唔想睇 唔好幫襯就ok)
唔想毀咗個生日真係唔好買呢間黑店！

成個蛋糕融哂佢仲覺得自己無責任 仲要漏蠟燭

事緣我朋友18歲生日，我辛辛苦苦準備18份禮物，訂花訂氣球訂cake topper，最後竟然毀咗喺個蛋糕手上。

首先，呢間蛋糕店完全無事先講過一定要有保溫袋+乾冰，咁我又唔係整蛋糕嘅人，我根本唔知道個蛋糕嘅材料有幾易融，店家卻強調自己講過要有呢兩樣野，但其實明明只係講過加45蚊可以有保溫袋連乾冰，咁我查詢後發現我家有保溫袋了，我為什麼要花45蚊再買一個？為什麼乾冰不可以分開買？(店家沒回應此問題)

而且，店家只有喺10月12日兩度提過乾冰，一次係講45蚊有保溫袋連乾冰，一次係講過往有客人都係住天水圍，試過有保溫袋連乾冰無事。我落單10月31日時，佢已經只係問需要加購保溫袋與否，咁我有了就當然不用吧！我便回覆我家有保溫袋所以不用了。結果最後整個蛋糕融了。

店家嘅回覆入面，
仲要將 "妳需要加購保溫袋嗎？" 講成 "再次建議過貴客加購或自備"保溫袋連乾冰"
同埋
將 "我家有保溫袋了" 模糊化成 "我家有了不需要"
尼掩飾自己嘅過錯
如果行得正企得正點解要偷改字眼？

由始至終我只提及過我自備保溫袋，我根本唔知道無乾冰會融，亦從沒講過我家有乾冰，由頭到尾我只講過我有保溫袋，店家其後追問再問要不要保溫袋，我當然説不需要，其實如果無保溫袋同乾冰係會融，咁店家係有責任要講明吧？並非只提及"過往有客人有保溫袋同乾冰無事"，同埋應該比客人選擇只加購乾冰，而唔係45蚊要哂兩樣野，咁我有保溫袋我點解要加45蚊再買一過喎？

作為賣蛋糕嘅店家，唔係賣咗拎咗錢就算吧？不用確保顧客拎回家的過程不會融的嗎？我又不知道你蛋糕怎麼整的，點知個蛋糕入面咁少海綿蛋糕，成個都係cream咁濟，咁鬼易融呀？明知自己個蛋糕比一般蛋糕易融，係咪應該要提返顧客無乾冰會融呢？佢依家完全係拎返大半個月前咁啱傾計提及過下嘅字眼尼當自己講過囉。落單嗰陣隻字不提！

佢仲要連蠟燭都可以漏，專業程度可想而知，我見銀色蠟燭咁靚，真係勁期待，然後最後拎返以前美心啲核突蠟燭出尼比我個fd吹啊陰公！然後佢賠個5蚊就當無事！？想問下我朋友18歲生日吹蠟燭許願係咪只值5蚊？仲要話唔緊要，自己盡心盡力，真係侮辱哂成個蛋糕行業。幾多錢都彌補唔到我比唔到個靚靚18歲生日蛋糕同蠟燭比我朋友嘅心靈創傷囉！無咗外表無咗蠟燭，個蛋糕再好食都無用啦！

有野問歡迎留言討論。網上大把靚靚蛋糕黃店，真係無必要幫襯佢囉！其實我只係想佢可以重新整一個或者賠半價，下次吸取教訓比客人揀加購乾冰啫，但佢竟然完全唔覺得自己有問題。

修理後的蛋糕:

買之前嘅對話:

買之後嘅對話:

垃圾po都開到2
起到樓主底未

有無summary too loooooooooooooooooooong didn’t read

間鋪問樓豬要唔要加錢買乾冰同保溫袋
樓豬條on9話自己有，唔買
跟住佢淨係入保溫袋，冇乾冰
由東九返到新西，個蛋糕溶咗，走去屌間鋪

木中 樓主隻手

以為蛋糕唔洗保冷
師傅你都幾世界級
倒轉嚟講，人地梗係要用先問你加唔加錢要啦
#5
IceQuin
•
2 日前
佢冇責任追問你有冇乾冰架喎 係你自己話唔買既
#11
滑劣劣
•
2 日前
人地都有認真覆你 態度都ok 講到最後你就屌鬼話要賠償18歲沒蠟燭吹既心靈損失

定樓主根本係藍絲 買完發覺買錯黃店

起到又點？旺店永遠唔會錯？

唔通你就係嗰條18歲要收18件禮物嘅港女